你地返工點頂飯氣攻心

好撚辛苦

我個位好多人經過 又無得訓

唯有去多幾次廁所醒下

食麵

可以企下

返屋企瞓覺

食完飯 又話飯氣功心
冇食野 又冇黎神氣

食完恰10分鐘都已經好夠

照訓

訓住做

直接瞓

直接炒

1個鐘食飯 用半個鐘食 4個字訓教

起身沖咖啡飲